做過中環個間蔡瀾pho 你問我答

如題

污唔污糟？

開咗無幾耐 整體都乾淨

蔡生有冇試食過

樓主係part time?

有呀 試左幾日 一話唔好食 個個爭住去倒曬啲野

因為內部好亂 同埋有啲唔愉快既野發生左

Yes

好鍾意食pho

內部發生唔愉快嘅野🤔
瞄撚準未

去試下啦 不過唔好太大期望

例如 新黎既店長做事好有問題 好似啲更表唔係一個禮拜出一次 而係每日出一次比佢 但係又唔係比足你 問左唔等於會出比你 咁囉

搖撚準備呀戇鳩

澳洲撚成日食勇記都覺得不外如是，香港呢間唔方好得去邊

好唔好食?

手足？

合理 佢標榜用勇記配方

還好 唔太特別

勿相認

我諗我知你係邊個

估到

捉黑工單野搞成點

唔清楚 應該用錢壓左落去 因為啲老細都係大陸有錢人

幾鍾意食越南嘢，搵日去食下

試完話我知感覺如何

錦麗係咪力壓佢

見到無限添麵好吸引

老蘭下面果間？

蔡生係大水喉定掛名？

呢個唔知 無食過錦麗

應該係啲大陸佬買蔡瀾個名開

係

話說勇記做乜咁出名

我唔覺得出名，係當地係一間普通到唔普通既pho

乜L野牛肉黎夠膽死賣舊幾水碗牛河

重湯不重肉

pho點讀?

但有好多傻鳩排幾個鐘食

南亞黑工?

係咪真係有得添河粉？
有人要求加河粉，但係waiter 話無喎

唔清楚

其實佢地幾做得野 好過入面有個傻鳩經理 咩都唔識 仲衰過啲part time

呢個真係有 可能咁岩你撞正收爐既時間 或者河粉整唔切

間野真係好垃圾
野又唔好食
d牛 un到仆街，野飲又難飲
d staff又西口西面
由其個收銀，
食屎啦

湯底材料雖只有牛肉、牛骨及香料等，但當中講求比例、放材料的先後次序，還有時間火候的控制，絕不簡單。每天以50斤澳洲牛骨、牛肉及香料等熬煮至少8小時，湯底看似清澈，入口卻帶濃香牛味、甘甜，好飲到清碗。

俾心機煲個湯底就賣貴人地3倍價錢

我諗我識樓豬，不如爆你單野出來等大家評下理

人工低到仆街 個新經理又唔幫手
中環啲OL當正自己高人一等 寸柒柒
好難唔西